香港革命失敗 輸出的革命也是失敗

仿效香港的下場

點失敗？

成功左？

多謝提醒 香港談不上革命

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

問緊係輸岀啲革命點失敗呀

唔試你永遠唔知成功定失敗

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

迫到支共露真面目攬炒都叫唔成功？賣港賊被sanction 攬炒唔叫成功？

成功證明做啲咩都係失敗
不如一早唔好搞咁多嘢

制裁都無用，拜登就上台，好快制裁都取消埋

香港無革命過
香港係叫下口號 之後就齊心黎工反罷工既革命

失敗？
革命唔係一兩年就完成到嘅事
目前香港黎講唔算失敗，成場革命都未結束過
ＴＧ哨台日日有人報哨
時事台日日有更新
革命唔一定打打殺殺先叫革命
TWTTER做左未？

無錯，拜登就上台

贏撚咗啦

贏乜撚？沒有主題清

從頭到尾只有一個目標就係消滅中國共產黨

香港未贏 但中國比世界圍堵
台灣贏到開巷

樓主放負撚, 連人地國家都唔放過, 拉

香港係對住世界第二強國，換著喺第度勝負好難講

今次贏唔到唔係問題，問題係自己輸係邊同唔認輸呢下先抵死。
十年後又係咁情況都一樣，只可面對錯誤，先可以有機會翻身

又block得